覺唔覺香港社會愈有地位既人愈冷血

元朗單野本來就係黑社會無差別打人
上市公司高層
慈善團體董事
有影響力既人都支持佢地
呢個香港點解會變成咁

權力地位源自剝削
有錢佬做慈善都係積陰德
但錢來源自剝削大眾

因為投曬共 做曬政協

資本主義就係咁
冇計

係掉轉
越仆街越易向上爬

冇錯，冷血既人容影升D。當你乜都可以唔理，仲有咩可以輸